ps4 軚盤選擇

想要個ps4+PC 軚盤
連棍波筆直預2500樓下，愈平愈好
目前睇中g29+棍波，水貨都係2500左右

但爬過下文，有巴打話g29好似玩具
想問下仲有無其他選擇抵玩

呢D咪又係T300RS GT/G29

Thrust master 連棍波好貴
T300買唔起應該買150喇